6永見字入

我屌你老母快啲死全家
你可以出返去

?

個個垃圾會員嚟